【叫雞群組】疑內地妓女確診 4警員「密切接觸」需隔離

【妓女群組】疑內地妓女確診 4警員密切接觸需隔離

Health Concept Editorial
2020年11月2日 11:22

新型肺炎 (COVID-19) 疫情反覆，衞生防護中心昨日(1日)公布的一宗本地不明源頭個案，涉及一名42歲等待遣返的中國籍女子。據了解該名女子於警方上周三一次掃黃行動中，被發現沒有合法居留權，被將其帶返旺角警署，故患者懷疑是性工作者。事件中有23名警務人員曾與她接觸，4警員被列為密切接觸者需要接受隔離檢疫。

10月28日警方曾聯同入境處職員，於旺角塘尾道206號東方泛達酒店進行掃黃行動，其中發現上述確診女子沒有合法居留權，將其帶返旺角警署，之後轉到青山灣入境事務中心，短暫逗留再轉往馬頭角羈留中心，她上周五 (30日) 發病後確診。警方指出，確診女子在10月28日至30日被羈留於旺角警署，有23名警務人員曾與她接觸，其中4人被列為密切接觸者需要接受隔離檢疫。

消息指，該女子於今年8月18日由珠海乘船非法入境本港，至今約兩個半月。警方指出，拘捕行動中警務人員並沒有跟患者有任何放蛇接觸，拘捕過程中亦一直有採取保護措施。行動中，人員拘捕6名年齡介乎24歲至42歲內地女子，涉嫌非法入境，於單位內檢獲一批避孕套、潤滑劑及毛巾等。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君則表示指出，暫未肯定該名女子何時到港，她報稱到港後一直住於酒店，沒有外出。

消息來源：衞生防護中心、警務處

黑警叫雞唔俾錢已經唔係第一次嘅事！

警員邱樹明 疑似叫雞唔俾錢 毆打妓女及恐嚇?????????

推

推多次

冇俾錢就唔叫叫雞

叫老雞

疫情過左咁耐，咁多人中左武肺都唔會認自己叫雞
第一個認叫雞既居然係d狗
係咪on9

賤賊冇女溝，要叫雞先有閪屌好出奇咩

員工福利黎

出去同人講自己係黑警 好高人工 唔係好多女狗衝咩？ 點解要叫雞仲要唔俾錢呢

佢地老婆知唔知要去放蛇架

有免費餐點解唔食先

就算d靚女係黃 唔會俾狗屌 佢地都可能會借d耳拉番去姦架啦 一樣唔駛錢 就算因姦成孕佢地都會反拉番個原告女士架啦 佢地駕輕就熟啦 一樣唔駛錢

即係有19隻唔認叫雞

哩啲先補身
可能係

叫鴨啦

無比錢，所以唔算叫雞

支那一孩政策加重男輕女，鴨供應量比雞仲多，叫鴨應該平啲